台仔除咗識向周子瑜打飛機 同埋衰風化之外 仲識啲咩？

識整塑化劑？

屌台妹

拼經濟，脫歐入亞

吠

周子瑜其實邊稱得上靚

識投票選總統

最撚鍾意攞民主黎打飛機

好過打都冇得打

樓主係唔係有搞錯左d咩
周子瑜話自己大陸人黎架喎

你應該問 台仔係咪搞錯咗D咩

佢公司要佢話自己大陸人咋

選來選去一係共狗 一係無能

打機攻略

遲下脫亞入非

香港直接塞隻無能共狗比你

佢地仲有啲土佬成日嘈兩句就打交

去台灣就知個環境差到似繁體中國

香港遲早都係

班人周街噴檳榔
拎垃圾夜市打飛機
狗屎垃圾都吹到係米芝蓮咁

香港年青一代除左識鍵國 仲識做乜？

咁又點 要識踢波先可以講波
香港未徹底變垃圾 就等於台灣唔垃圾？

睇人缺點有乜用
要進步梗係睇人優點
事實上人地係有民主
爭取過程都勇過香港人
所以我一直好反對啲鍵國派話人散播失敗主義/踩港乜乜柒柒

一味打飛機同笑人有乜撚用

識得話人垃圾
但垃圾都有既野自己反而冇

台仔仲識一見到人哋LPL隊攞咗冠軍就即刻離席。

台灣好過香港好多,

1. 地方大, 出街空間多好多, 唔似而家既香港周圍都係人,

2. 店鋪多元化好多, 冇強烈既地產霸權, 唔需要大型連鎖店至生存到,

俾好多小店有生存空間, 而且店鋪生存容易左, 貨品俾出黎既質素都高過香港

3. 民族性比香港高, 人地偏向會支持自己人做既野, 唔似香港人, 有乜人出現,

第一時間一定踩左先, 鬧左先, 呢種批鬥文化搞到香港越做越衰, 冇出頭

4. 香港人最打飛機係台灣窮, 但人地生活指數低, 相對生活質素高,

人地住間屋大過你, 食既野好過你, 出街空間大又舒服過你

其實仲有, 不過唔數住, 俾連登仔就住呢啲事實出黎屌鬼, 再打飛機先

台狗屌你老母識條春咩。英文都唔撚識多隻，你仲指望D人勁得去邊。台仔仲識嘴炮囉 嘴港仔中國人囉仲有物春姐，屌你老未講普通話唔係仲似中國人?

仲識馬英九看手錶 背包當雨傘

咁你有冇先

你全部POINT大陸都套用到 咁大陸咪好過香港好多?

最美的風景

得啦明白伯母同你最靚

呢個比喻已經FAIL啦, 大陸獨栽, 台灣民主, 本質都已經唔同

連登仔除左反主流仲識做咩

咁佢啲point係套用到係大陸wo，如果呢啲point唔可比咁你拎出黎做咩，直接講民主啦

咁同樣有呢啲優點, 一個係民主國家, 一個係獨栽, 會唔會一樣呀

台灣有民族性笑死
其餘嘅point 舊時香港都做到
係因為台灣發展慢先會咁

香港問題 一般世界性大城市都會出現
唔係話香港咁係冇問題 只係話俾你聽唔使吹奏台灣依啲咁地方

人民冇法律精神
左膠到痴線 睇下啲垃圾台媒page啲留言都會知道
世界觀異常狹窄 直程可以話井底之蛙嚟形容
佢哋仲要井底得嚟又要自大嗰下難頂

台灣民主唔係二元民主黎？
好似好少聽過有獨立候選人贏市/區長 etc
一出生就比屋企人灌輸支持藍/綠
睇顏色投票唔係睇政綱
不過有民主過香港係事實

你批評台灣人既內容, 我睇唔到同香港人有咩分別, 香港都一堆呢啲人

台狗

批鬥方面比香港仲嚴重
事情未確認 佢哋已經當正發生咗 加把口鬧埋一份
香港好在都有唔少人仲有智慧 會查證件事先下定論
欄后件事 去到台灣應該大把人 針死個教練 針到佢跳樓為止

仲有台灣比人印象係黑心食品
content farm 始祖
風化大國
on9法官

嘴炮人仲要會俾人拉，個陣我嘴炮台狗佢話報警搵國際刑警拉鳩我真係笑到仆街，你估其他國家好似你地法律咁on9咩

久日都唔打一次機
有次就同台仔嘈 有個位就指名佢個ac鬧
之後佢就懶係問我個ac資料(咩ac code 之類 唔記得.)
咁我就俾咗依啲無關痛癢嘅嘢佢 睇下佢玩咩料
之後佢就懶醒話fake到我俾資料佢 之後就夠料告我 等收告票

笑死我 我跟住話你嚟香港告到我當你贏啦鄉下仔 最後再串佢幾句先走 柒到飛起

咁都搵位屌台灣

睇野好短視

不過人地有台妹已經完勝

做識亂倫同支持同性戀霸權

台狗個腦淨係識扑野搞基

買美國佬二戰產物

台妹真係當佢哋贏
人哋免費雞 香港嗰啲收好貴 冇幾個名牌袋都唔掂

你咁樣做比較同幫香港打飛機有咩問別

抄日本

台男帶綠帽都完勝

屌台灣就等於幫香港打飛機？
屌蝗國個陣又唔見你咁講

唉，內地發展都好過台灣，台灣滯後點好緊要

台灣抄鬼到咩，日本人搏晒名做嘢又謙虛，台灣人又hea又吹牛

香港內地 係上水

黃大仙啊

台仔有得投票選總統已經贏晒，仲未計可以媾台妹

竟然有香港人幫台灣民主打飛機

係呀，台灣就係有民主所以選到蔡英文咁嘅垃圾，
淨係識做Show打年輕人牌，
經濟外交搞到一Pat屎咁，唔緊要，
同班傻閪年輕人講搞下彩虹運動轉移思線就唔覺架啦

如果你係啲淨係識講吃喝玩樂嘅膚淺撚，
去邊度都覺得好架啦，
班支那狗咪又係一樣，自己食到瞓到安居樂業到，
理得中共日日啪維權人士咩關我春事咩

如果你唔係不問世事嘅人，
去到台灣根本同班年輕人唔啱嘴型，
好似同班弱智傾計咁
最鐘意講啲打飛機口號，
政事新聞時事話唔埋你仲熟過佢，
仲世界觀？
你期待一班覺得唔識英文都冇所謂嘅人有世界觀更加無謂。

之前頂新黑心食品事件，
講到好撚勁話要抵制嘜柒柒，
人地搞個買一送一就成個櫃啲貨清左啦，
依家仲邊有人提件事？
講善忘台灣人同香港人都不遑多讓，
唔明點解有班香港人咁鐘意瀨台灣腳趾咁無知

拎日本黎踩香港我都理解，
拎台灣踩香港係唔係有病？

菲律賓同印尼夠係民選總統啦

生產on9無聊youtuber
呢啲低經濟生產力嘅地方除咗犯罪和無聊嘢之外都冇乜

國際視野, 英文能力台灣一定輸哂架喇
係音樂, 藝術, 寫作, 閱讀文化呢方面好過香港呢個文化沙漠既

好嘅唔學衰嘅學晒，
台灣人出名虛偽，由細比人教要「扮」好人，
講嘢轉彎抹角都講唔到重點
所以台灣網上批鬥嚴重過香港好多，
不過又整條濕鳩法津可以告你網上言論都痴撚線

我就最鐘意香港人有嘜就講嘜夠直接，
唔妥就開聲屌跟手就拆掂佢

周子瑜:

中國只有一個，
海峽兩岸是一體的，
我始終為自己是一個中國人而感到驕傲。

台灣有半導體產業，有台積電

香港人除咗炒樓，仲識咩？

台灣表面上看起來民主，但背後還是比國民黨黨政軍商體制把握着

On9, 我屌左呢件事好耐
你睇人地3星半導體係support返自己3星產品
台狗積電係幫美帝搵錢

連登仔自己都向周子瑜打飛機

你未了解得哂, d有錢撚樣/偽人齋告, 其實最後係告唔入

經濟唔關政府事, 係台狗劣根性
你以為經濟唔好咩？其實只係貧富懸殊越黎越嚴重

同意不能同台狗講時事, 佢地剩係識話第到都係咁, 永遠唔認錯

台灣大過香港咁多 香港一個城市仔冇呢啲好正常姐下嘛 你不如攞美國黎同香港比

溝咋下話? 你搵到少少錢大把女你食tim

點解用qr code就係發展好? On99

OK , 咁我攞新加坡比又如何

下 又係你地拎香港黎比較先

台狗唔係專含日本仔撚既咩

連登有咩地方係唔會屌

垃圾都算
香港有班低端人口係好鐘意黐個下先慘

1.你以為
2. 同意, 但老闆極度榨壓
3. 即係盲撐
4. 你以為低者, 樓又貴過香港好多野都同香港差唔多價錢

你以為屋大? 等你搵過樓你就明點解平

我住新北, 等睇你可以點數

新加破冇文化咩都冇, 需求金字塔我覺得佢地完全未到有社交需求

係, 我同果班低端講你地咪撚認自己係香港人

寫作直頭超勁啦
篇篇新聞都寫到繪影繪聲咁，分唔到邊啲係正經新聞邊啲垃圾content farm文
見到台灣新聞我都唔知信唔信好

兩個地方去過一次之後我都唔會再去
台灣 韓國
繁體支那同韓文支那嚟
地面爛曬 城市規劃奇差
前者都叫有好嘢食 南韓飲食根本係同食屎冇分別
來來去去得泡菜同人蔘雞係擺得入口
你見佢哋連部隊鍋同炸雞都可以吹奏就知
兩個地方都係自稱有民主
但個效果只係得啖笑 有得投票揀爛蘋果咁解
南韓政治真係垃圾之最 仲要有邪教同財團

諗諗下 周子瑜都真係好嘢 出身地同發展地都係咁樣

好撚好笑架台狗,成日都話判得輕所以多人犯罪
乜殺人強姦時係會諗坐幾耐先做架咩

做同做既背後性質/機率係兩件事

新加坡

買機票啦師兄

你有冇見過佢哋大學做論文
似上討論區發表個人意見 多過係學術論文

呢個我同意, 冇讀過書既台狗用詞遣字都可能會好過香港人

你覺得我唔識打?

我剩係見過cover letter, 好撚好笑, 自傳咁

香港人不嬲都自認缺點。唔似台狗死唔認錯

你話呀?

至少連登囝(香港人)會屌返香港人

香港人從來都冇否認我地係冷漠，唔幫人，市儈

不用分那麼細. 堆BU磁

經濟好唔好係一回事
但人哋真係亞洲地區之中實行民主制度最好嘅地方
香港又佔領又革命就係爭取緊呢樣嘢
然後轉個頭笑人有民主係打飛機真係好on9

4個point冇個啱
地方係大，但規劃差到仆街
店鋪多元都講得出口
你去過一兩次旅行就咪扮曬野啦

你睇唔起人，人地又睇唔起你。
係啊香港人係有錢啊，但住都無得住。
人地22k垃圾都可以有自己地方住租又好買又好，又有架車去邊就去邊，最低時薪一個鐘可以食到二餐。
只係香港窮撚都可以去下日本。
香港教育等等基礎係好，但我哋食緊老本渣。
一日衰過一日，20年前就話國際大都會，呢架？又蛆又蝻。
外國人當我哋同大陸人無分別。
連登仔咩撚都屌。
大佬尊重唔同地方文化，欣賞人地優點，
改善自己缺點，咁先會進步。

規劃真係堅差，直接導致多機車
多元係真，我都同意

我覺得某程度上佢地因為唔同香港人句句中搭英, 一定會諗到個中文字黎表達

真係好得意
點解一有講台灣缺點嘅post，硬係有堆衝出嚟講埋哂啲咩睇下你地香港咪又係點點點嘅「反省撚」出現
屌我評論部雪櫃，我洗唔洗自己都要整部雪櫃出嚟呀？

你都痴撚線
你根本唔知

仲要係錯既

台仔最有問題係個腦
犯罪逃逸自炒，居然可以告追佢果個差佬
個腦有問題，有民主都係愚民做主

香港人最鍾意內鬥，超級唔團結，呢樣真係似足中國 平民鬼打鬼，高官食花生

打和啦屌

亞洲地區之中實行民主制度最好嘅地方
???

好過你選都無得選

打多幾年冇架啦

住屋都贏香港十條街

台狗最鍾意圍爐打飛機，小小事就乜撚野台灣之光，真係人唔笑狗都吠，不過配合返台狗井底之蛙既民族意識，圍爐打飛機絕對符合國情，係話緊你地啊玻璃心台狗

你以為我講qr code咩？去吓台灣同大陸先好講喇，人哋大陸後生哦班國際視野都好過班井底之蛙嘅台灣人

唔知啲咩

香港遲早用埋殘體字
2047大限一到立即玩完

台灣輝煌時代過咗喇，依家有咩咁巴炮，講啲聽吓

香港都收左皮啦

我地百步笑五十步

究竟蔡英文做過啲咩嘢，成日走埋去日本示好，日本望都唔望一眼

過多幾年
你有得用Facebook都打撚到虛脫

電腦
底版

印度夠有民主啦 你係咪想做印度人 鐘意印度？

你呢句說話都幾好笑，基本上同問自己都一樣
香港除咗XXX之外仲識咩
不如答吓我香港近廿年有咩進步？
唔啱我答你啦，咪就係多得你呢亭傻閪成撚日自以為是令香港冇進步囉
屌你踩來踩去都係台灣澳門，一個長年比中共打壓出唔到國際，一個黃豆咁撚大粒都攞嚟比，仲要覺得自己好勁，然後開個Post成班圍爐，你呢啲咪正宗井底囉，好心啦，好撚柒呀你哋，個世界咁大比較都有啲大志吖，點解唔搵三歲幼稚園跑步呀，實贏㗎喎

咪撚咁被害妄想啦 我369坡豬咋 你估全世界都係肥西咩

啱啊，好似你呢啲撚樣咁踩多腳香港就一定進步
你又唔諗下邊個踩邊個多啲？台灣ppt澳門fb page？你老尾你已經俾人打你塊閪面都仲要踩自己一腳，香港有你咪進步囉 就係香港一個黃豆咁大既小漁村都可以做到咁既金融經濟體系，單係呢一點我地用黎打飛機就梗局 香港比中共打壓都要多謝你呢啲賤種，人地唔打你都鍾意踩自己地方

Agger 好多人唔記得睇台積電前五大股東係邊個就衝出黎柒

外資持股量差唔多8成，基本上就美帝當家

識推D大波妹出黎俾你地J

識話自己係臺灣省

咁on9？

首先你指出我有邊粒字踩香港先
否則其他一大段都係廢話冇意思
明唔明

有台妹屌呢樣野已經屌打香港

睇下閣下d論調 再望下個名 真係得啖笑

咪話我唔教精你：

下次人地拎台灣澳門出黎比 就話人地生活指數唔同 冇得比
再下次呢 就話台灣有民主 香港冇 所以冇可比性
到人地拎其他非漢字文化圈既國家黎比 直頭屌鳩佢地：文化完全唔撚同 比黎完全冇意義

搬龍門技術就教到呢度先

好心你啦 從高登到連登 你果d所謂護台論點都係得三幅屁 睇到我都覺得厭

我住台灣喎？
大陸請都唔撚去啦你老母
夾佢地做野就知你講既視野

全錯，完

你就係百步，唔好代表香港

過多幾年 香港都係一樣
打多幾年飛機就算啦

其實我唔知你噏乜撚，乜我就話？因為你講嗰堆嘢只你幻想，居然用呢啲嚟反駁，唔係你屈就當係嘅，不如組織吓先跳出嚟柒OK？
咪話我唔點醒你啦，你哋有你鍾意拎呢啲嚟自瀆
我有我笑柒你哋井底鄉下仔，明唔撚明呀濛撚
好心你哋，都2018回歸成廿一年，踩來踩去三幅屁，係咁loop，不過你哋係唔會厭，因為你哋唔咁做係彌補唔到心裡自卑，不如今日開個post互射圍爐啦你班死傻閪

漏咗句，講到冇point要講人個名，廢撚到

台灣人用普通話又風化又黑心食物，點睇都似中國多過香港似中國啦下嘛?
最近最令我覺得搞笑既係佢地話要將時區變+9同日韓睇齊+唔想比人覺得係中國
但台灣係正+8時區中間，再者如果只能靠改時區話比人聽唔係中國都幾可悲

屌你呀。講到人一無是處
咁多女做雞你做乜唔講？

咁撚鍾意支那支持你死上去住

樓主背景好紅

慢慢打飛機啦

我就唔駛打飛機
你就唔好話自己係香港人就得，你唔配

幻想呀？邊夠你果頭覆完就即刻比正評自己呀咁撚柒呀

老老柒柒 無論係高登連登 兩登既崇台撚我都接觸唔少 其中一個最撚柒果個一定有你份 點解呢？

咪就係駁唔撚到就係到話人屈你 講野咪當聽唔撚明囉

係既係既 你順便掩埋對耳再遮埋你對狗眼咪無人「屈」你囉

心裡自卑呀？當初邊個踩邊個先呀

發展中國家我唔會睇唔起 人地係的確未發展到我地呢個階段

但台灣HDI成0.8幾都仲係咁撚廢就唔該收收皮先啦

繼續精神安慰啦 知你宜家好撚可憐 一時間接受唔撚到台灣原來係咁撚柒廢

咁你喺台灣就好，講吓香港有咩應該向台灣學習

Hebe靚好多

認真，打飛機果方面要學下台灣，因為踩港撚氾濫，要中和返

尤其是踩港得黎仲要崇台 自己送上門幫人打飛機

有時真係搞唔清呢班人到底係真心膠定係五新台幣

反面教材

講國語既係真心膠，廣東話係五毛

咁香港同台灣有咩分別?
連登仔咪一路J自己優勝過全亞洲
唔好分化啦
支那國先係共同敵人

台灣係冇point既自以為
香港講得出點解
共同敵人唔代表港台係朋友

所以要睇唔起所以地方所有人先叫香港人？

嘩，又屈呀！點睇到我有正評自己
咪就係你駁唔到繼續屈囉廢柴，我都費撚事同啲冇point低質會員，嘥我時間，你係有料使撚喺度搵同路人尋找安慰咩，咁撚簡單，明唔撚明呀
你哋鍾意圍爐互射最好每日開個post
我又可以睇下井底蛙，何樂而不為

唉，又一個傻閪屈人鍾意支那
其實你哋除咗識老屈仲識咩陰功

唉，原來真係冇料廢物
個名我由高登改到而家，跟我十幾年，咩睇埋個名，唔怕笑死人，係你啲低質會員先要用呢啲攻擊人，成個post冇人係咁，證明最撚廢係你

衰風化坐幾年就出得返黎
佢地啲罪案都判刑都判得幾輕

唔係支那咁就係親台on9港燦
你想揀邊樣?

恥笑香港係支那

Facebook like左啲台灣新聞網
當佢地介紹香港就話香港不去也擺
成街大陸人 屌你做下google search 都知啦
有個仲好笑 話八十年代黎香港
過關個陣明知佢係台灣人都講英文
搞到佢唔識答 跟住佢係個post屌撚曬鬼
話香港人持住自己有少少錢就睇低台灣人
笑撚左 香港法定語言有普通話？你會唔會去法國過關 會叫佢用普通話? 同啲大陸人有咩分別 要人識講普通話就佢
再者八十年代既人 都未必個個識講普通話

又係分化論
台仔最想痴美國日本，對香港真係wfc
咩齊心抗共真係笑大人個口
得崇台撚先講得出咁肉麻嘅說話

講緊台灣，你又拉去所有地方所有人
台灣=全世界？
台灣唔批評得唔講得㗎？
惡過雜總喎你

究竟台有咩好祟? 我越住越覺得台狗差

台仔除左識扑野仲識乜？
一堆畜生

台妹都好鍾意扑野, 點都好過港女性冷感

睇下呢度D Po 就知J邊個多啦

Sorry 唔好拉埋我同你一齊講

因為我唔係你呢d一覆完即刻自我正評黎拎存在感既自卑垃圾

從來都冇人攻擊你個名 只有攻擊你既護台論點極度弱智

究竟你係咪自卑感又作祟？成日幻想人地攻擊你個名

好啦好啦 你認唔認自我正評 我都wfc
但事實係點你心底都應該好清楚

「咪就係你駁唔到繼續屈囉廢柴，我都費撚事同啲冇point低質會員，嘥我時間，你係有料使撚喺度搵同路人尋找安慰咩，咁撚簡單，明唔撚明呀
你哋鍾意圍爐互射最好每日開個post
我」成段彈返比你先 你又冇point 低質 自我正評搵安慰搵存在感 老實講呀 真懷疑你係台灣長住過未

斷估唔會上左十幾年兩登都天天塔係屋企上網拎存在價值掛

好好同你個狗竇幅牆圍爐互射啦

啲護台撚真係特別戇鳩

事實係台積電無論市值利潤都同intel同一個lv
員工數目/利潤全球top幾嘅公司 同時係亞洲最高
講到人地做狗咁

香港最大公司都夠佢黎
一間HSBC 一間Jadine 仲有走資嘅長和
全部唔撚認自己係香港公司

張忠謀講英文仲流利過講國語 人地MIT grad仲係TI爬到做GM 果個年代華人係鬼佬公司做到高層幾撚難

計我話 佢似一個美國人多過台灣人

當年佢第一次交棒比台灣人 好快就要出山重掌台積電

事實就係佢了解台灣人習性 又係美國做左咁耐 先可以將傳統美國企業果套tune到岩台灣用

當他日真正步入後張忠謀時代 台積電可唔可以keep到宜家咁樣都係一個問號

無張忠謀既管理 台積電估計都係同聯電差唔多咋

加上台積電24小時接力式做R&D 呢個世界有幾多企業可以玩呢套？

台灣野好食真係得啖笑

台灣旅遊還可 長住真係唔好
佢地政府貪污腐敗問題同大陸有咩分別？
台灣年輕人有能力既都想走 反而一堆香港人想去

塑化劑咪又係向中國入貨

唔好意思, 你係咪文盲?
市值利潤同我講既有咩關係?再屌多句丫, 果日我係台灣salon到見到台積電派5000 hkd利是我同d台狗講得咁少都好意思派? 佢地剩係會識感恩有5000 hkd, 唔會睇下台積電賺左幾撚多

去統治台狗

你睇台積電班狗, 其實繼續搞細nm唔會搞唔到, 夠哂奴性加班

講台積電做狗, 我以前就有個ex係入面做過狗喇, 命都短幾年

呢度d崇台撚根本唔會明台積電果套血汗工廠玩法

Production line 24/7

R&D 24/7

高層果班講緊搵幾千萬台幣一年

下面果班先出得兩三年bonus+底薪4-6萬台幣

但就要爆肝咁做 返shift 24hrs on call

我就有幸聽過台積電高層講talk 佢講明請人條件第一個就係體格強健 之後先係數理同邏輯能力強

你自己屌到人地TSM一文不值
人地駁完呢間係世界級公司
又轉移話題笑鳩台狗低人工
仲要話人文盲

最搞笑幫TSM平反=祟台

人地叫TSMC啊柒頭 TSM TSM你打LOL上撚左腦？

冇人否認過TSMC係世界級公司

但個工時都係世界級血汗

呢封信十幾年後一樣適用於宜家既台積電

唱人地廢
比人反駁
就串台狗人工低
係咪轉移視線呀
係唔係轉移話題呀

都冇人唱過人地廢 你有被害妄想症？

又何來轉移視線同轉移話題？

計我話 你都係如真·女神嘉欣之流 護台失敗就係度扮盲扮傻話人轉移呢樣果樣

好心啦 台狗呢d低等民族值得你地仆心仆命去奶咩？你當人兄弟 人當你契弟咋傻仔

又係睇唔過眼班柒頭笑鳩TSM=護台狗
btw跟美股一向叫開TSM
巴打18歲未

美股？係既係既

繼續兜啦戇鳩仔

記得叫AAPL 咪撚叫蘋果/Apple呀

18歲就一早過左 反而我懷疑你連16歲都冇 搵野兜都柒過人

你都係算撚鳩數啦低質護台五毛 仲要用撚埋個咁撚貼切既名 真係要學台狗話齋：你不要自介

以往高登班崇台撚/護台撚當中某部分都仲有d sense 黎到連登竟然得返d低質垃圾係度死lur爛lur 都唔知為乜

係台灣住返一年半載先好出黎理論啦垃圾

唔緊要啦
你護完隻字母會員人地有冇多謝你
定自己分身炸

都幾搞笑
連登永遠有班現實loser
上網笑鳩人台狗
又鐘意玩內訌 人身攻擊其他連登仔

你睇人地3星半導體係support返自己3星產品
台狗積電係幫美帝搵錢

你其實係咪駁唔到? 完全ignore哂

條柒頭皮就block鳩佢 由佢自己玩單機把啦

都費撚事理 浪費時間

分分鐘連台灣都未住過就衝出黎柒

撚得閒護佢 三唔識七

只不過我分到邊個真正住過台灣而唔係收錢鳩up

走出你個狗竇去住返一年台灣先好返黎駁嘴啦小朋友

香港人不願接受現實

雞排妹世界第一

Bloomberg 會報new York London Hong Kong time

講完